美國國務卿蓬佩奧將與前港督彭定康會面

出訪英國倫敦的美國國務卿蓬佩奧，在唐寧街10號首相府，與英國首相約翰遜會面。

兩人在首相府的室外花園會談，約翰遜歡迎蓬佩奧到訪，又指社交距離措施並不意味外交或政治距離；蓬佩奧就指約翰遜氣息不錯。

蓬佩奧在會後形容會談具建設性，指兩國長期牢固的雙邊關係，為今天就5G電信到美英自由貿易協議談判等問題的坦誠討論，奠定基礎。

美方在會前表示，兩人亦會討論中國及香港問題。蓬佩奧預料亦會與在倫敦的前香港眾志主席羅冠聰，及前港督彭定康會面。

Connect 晒所有人

羅冠聰咁勁

美帝領五眼

BJ 肥啲定係pompeo肥啲?

肥彭

蓬佩奧預料亦會與在倫敦的前香港眾志主席羅冠聰，及前港督彭定康會面。

諗起之前班官屌話連特區官員都見唔到嘅外國政要
之前有個on9話自己見過steve jobs已經覺得好威威

幾時見陳雲？

真心覺得佢好勁
但都擔心佢屋企人

藍屍+保皇黨+支共+港共+黑警：

好嬲好嬲

比卡超講 酸撚到

彭督

We miss you

陳雲呢啲國師級人馬當然會由侵侵接見

姐姐點算

前創科局長講。條友廢到我都唔記得叫咩名。

美國座上客呢？

共諜就收皮啦

聰聰真心勁
希望帶到好消息比香港人

日日speed dial 比雲爺爺受教又要話你聽咩

Steve Jobs 就楊偉雄講
比卡超係話特區官員見唔到外國政要 所以有d 人見到背後一定有外國勢力

//民主派及建制派人士均曾邀美國官員會面，對於哪些行為被界定為「外國與境外勢力干預特區事務」，李家超舉例指，有港人主動要求外國制裁本港及中國的官員，這些人到外國約見的人是否普通人可約見，抑或即使特區政府官員想約見都可能約不到，即可判斷是否表面交流般簡單。若涉及邀請外國主動介入香港事務，例如有制裁行動，即並非一般交流。//

7 2 1 唔見人！
Twitter 戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

唔熟國際關係
但想問吓其實彭定康響近呢三十幾年以來既英國政府中係咪有一個好舉足輕重嘅地位

一直英國都有政治地位

蓬佩奧唔戴口罩見BJ一定唔怕中武肺
BJ有抗體

羅冠聰真係幾撚屈 好難先可以見到pompeo

30年前係保守黨主席，當時算有人識 但近依30年唔算地位高

聯合

但佢係hk last governor
呢個名對件事好有用

已經好充分表明左冷戰開始左

其實做得港督本身喺英國都無咩地位，二十幾年前佢為左幫佢黨友選擇拉票，結果成功成為執政黨但自己反而選輸左，所以個時首相為左報答佢先派佢黎做港督，因為港督人工高過首相唔知幾多倍，之後被封貴族上議院成員
但上議員無咩權老人院，所以佢喺英國其實唔係好受歡迎

佢97已經話會有賣港賊

其實唔高，起碼佢當年係選輸左先黎香港

所以佢一生人最大成就唔喺英國而係香港，佢喺歷史留名一定係最後港督

做過幾年歐盟外長

彭督

視點31：721一周年；元朗人心聲；移民記2020

羅冠聰 gogogo

咁想見咪去見下伊朗北韓或者啲窮國政要

睇黎gphone 同 羅冠聰傾好左
好似黃台仰 & 梁天琦咁
Gphone香港承受惡法 羅就背負埋gphone既名譽去游說
願好人一世平安

connected

連菲律賓都cut鳩你線啦深圳市香港區長

同埋肥彭太過幫香港人了，英國特別是外交部班中國通想和平交接，但係肥彭係都要搞新九組，因此他們覺得肥彭太有主見，因而斷送了肥彭在英國的政治前途

係，個時嘅港督真係會為香港利益敢駁英國
睇下宜家個幾隻特狗

佢地見到雜種仲威威啦雜種仲難見啦依家仲冇人知佢去左邊

做過內閣大臣
係選輸咗先嚟香港
之前通常都係公務員嚟做

Pompeo

推願榮光歸香港

飛機圖巴

佢整個大聯盟!!

要佢離鄉背井，香港人欠左佢

嗰個唔係中共座上客咩

整好晒蛋撻啦！

蓬佩奧預料亦會與在倫敦的前香港眾志主席羅冠聰
CLS

羅冠聰

羅冠聰 = 未來香港元首
gphone = 未來香港外交官

肥仔assemble

Pompeo好cute cute

問肥彭有冇興趣接手香港

美國司法部：今日HKT 11:30pm，公布一單關於‘網絡國家安全‘既刑事檢控

點解30年前港督都可以高過英國首相

其實甚至30年前都仲高過而家PM

講真留係香港真係受苦, 雖然大家都好撚鐘意香港

彭彭

pompeo: 嗱 康仔，遲啲我就會收番幅地，拍硬檔幫我過去執番個爛攤子佢ok?

有手足做YouTube channel 打國際線撐得好辛苦

快D幫忙分享出去

權力大囉

第一，港督兼任香港三軍司令

第二，港督主持香港行政機關的行政局和立法機關的立法局，並委任兩局的議員。

同埋港督係英女皇代表，其實唔算under 首相，雖然係佢派，同埋離鄉背井咁遠去人工唔高啲點得

唔太準確 當年撤換衛奕信有傳係英方不滿佢太軟弱
而直通車方案收皮不全因肥彭政改方案
而係中方要求有權選擇邊啲議員有得留低
肥彭先決定臨走前搞政改 送份禮俾港人
返英國派佢去改革北愛警政
嗰份報告都而家都好有影響力

當年佢去立法局質詢
梁智鴻問佢如果你贏咗大選做咗首相會做乜
肥彭話我會委派自己做港督
呢啲言簡意賅但饒富意義嘅說話冇見好耐

佢應該唔介意執爛攤子
佢卸任港督之後第一個任務就係搞掂咗北愛爾蘭嘅n年嘅警暴問題

J下先

而家團劫香港基金無啦啦不停宣傳南京條約
睇黎老董同689聞到陣燶味第二次「鴉片戰爭」將會出現

btw條約正本仲喺台灣度我估pompeo下一站應該係台灣

見到真人真係唔知講乜好
How are you?

可能羅冠聰都有大學畢業 整體語言能力好過gphone 所以親身去打國際線比較好 加上眾志&gphone 加持 事半功倍
而gphone都已經叫做世界知名既抗爭領袖 佢留係香港坐既回響最大

gpohne 語言能力一定無問題喇, 成日同唔同國家開會,不過gphone 都出唔到境

OU唔係U咩
羅冠聰嘅出身咪又係連登仔最憎嘅150
佢同繼平都係出身草根公屋階層
靠嘅都係自己努力讀書+R人脈嘅

Pompeo隻狗撚維尼公仔好cute cute

Yes 睇過羅冠聰BBC 訪問
覺得佢英文好好多，gphone好似爭d

肥彭快啲返嚟
香港人好掛住你

呢張相會唔會遲d係歷史書出現

酸撚死香港啲廢官
係五眼聯盟有資產嘅官小心啲

推

Gphone有案在身出唔到境

再之前嘅港督可能係，但肥彭係唯一一個有從政經驗嘅港督，因為主權移交所以英國放過嚟推動香港政治改革同北京作對，真係無地位英國點會俾佢玩到咁大做埋「千古罪人」

同姐姐一樣咁酸

擺明落9支共、港共面。左一巴，右一巴。

其實成段片都值得睇
喺前段佢串鳩支共 話香港係世界上唯一一個地方喺非殖民化之後係會更唔民主

1997可以話係英國最成功同時又係最失敗嘅殖民地

真心好撚勁
再次證明唔一定要死守留底先叫救港
留有用之軀，重要過一切

呢啲首長答問都係佢要香港學英國咁玩，回歸之後保留到今日
正一千古罪人嚟

英美德都有年輕流亡政治人物

假假地都係前立法會議員
個mandate可能仲大過gphone

個市長仲要俾美國制裁無得入境

當年換衛奕信係因為90年代頭要搞玫瑰園計劃，當年為咗個計劃要借錢，咁大既計劃一定橫跨九七前後，如果97後支那唔認數，咁就冇人肯借錢比港英，所以當英國首相就去支那簽約，而佢就成為咗8964之後第一位訪華既西方政要，之後佢條氣唔gur就炒鳩咗衛奕信

其實新九組係一定要搞
一個幾年後就要走既政府
佢唔可能純靠軍事力量同大英既影響力去維持統治
如果95年既選舉仲係委任議員同埋小圈子選舉產生
95年去到97年肥彭係統治唔到
因為依班議員一定為咗維持佢既利益而會向共產黨投誠
只有香港選民選出黎既議員先唔會向共產黨投誠，因為佢地係向香港人服務
所以佢喺基本法玩野，拎個灰色地帶去擴大選民基礎